港鐵不停深水埗，長沙灣，荔枝角

蘋果直播講，有特別列車在這幾站載客走，應該清場在即。注意

補圖

蘋果：【2105 深水埗】港鐵指因應警方要求，列車不停茘枝角站、長沙灣站及深水埗站。港鐵會持續安排特別列車接載乘客離開茘枝角站、長沙灣站及深水埗站。

咪撘, 到時一車捉晒,去太子南昌散